考評局見工

早幾日上網填咗考評局DSE個招聯聘form，之後send咗個email嚟叫我去見個咩Oral Recording System Assistant (ORSA) interview。
有冇人做過？interview問咩架？要著咩衫？

校服掛

business attire

仲有要揹書包先得

溫定dse